<resources>
    <string name="app_name">Dermata</string>
    <string name="register_page">REGISTER PAGE</string>
    <string name="login_text">Sudah punya akun? Login</string>
    <string name="article_name">Title</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="login">LOGIN PAGE</string>
    <string name="dermata">DERMATA</string>
    <string name="aichat">Aichat</string>
    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="retake_camera">Cancel</string>
    <string name="confirm">confirm</string>
    <string name="reset_password">RESET PASSWORD</string>
    <string name="new_password">New Password</string>
    <string name="enter_code">Enter Code</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="belum_punya_akun_register">Belum punya akun? Register</string>
    <string name="confirm_password">Confirm Password</string>
    <string name="sudah_punya_akun_login">Sudah punya akun? Login</string>
    <string name="submit">Submit</string>
    <string name="welcome">Welcome</string>
    <string name="camera_x">CameraX</string>
    <string name="gallery">Galeri</string>
    <string name="Scan">Scan</string>
    <string name="empty_image_warning">Silakan masukkan berkas gambar terlebih dahulu.</string>
    <string name="result_format">Prediction: %1$s, Confidence: %.2f%%</string>

    <string name="recommendation_normal_skin">
        Kulit normal biasanya seimbang dan tidak terlalu berminyak atau kering. <br>
        Rekomendasi: Gunakan produk yang mengandung hyaluronic acid, glycerin,
        dan ceramide untuk menjaga hidrasi dan melindungi kulit dari polusi.</br>
    </string>

    <string name="recommendation_oily_skin">
        Kulit berminyak cenderung menghasilkan sebum berlebih, yang dapat menyebabkan pori-pori tersumbat.<br>
        Rekomendasi: Pilih skincare dengan salicylic acid untuk membersihkan pori-pori,
        niacinamide untuk mengontrol produksi minyak, dan clay mask untuk perawatan mingguan.</br>
    </string>

    <string name="recommendation_dry_skin">
        Kulit kering sering terasa kasar dan kurang elastis.
        Rekomendasi: Gunakan produk dengan kandungan shea butter, squalane, dan urea untuk memberikan hidrasi intensif,
        serta hindari sabun berbasis sulfat yang bisa menghilangkan minyak alami kulit.
    </string>

    <string name="recommendation_acne_skin">
        Kulit berjerawat rentan terhadap peradangan dan bakteri.
        Rekomendasi: Gunakan produk dengan benzoyl peroxide untuk membunuh bakteri, tea tree oil sebagai anti-inflamasi,
        dan salicylic acid untuk mencegah pori tersumbat.
    </string>

    <string name="recommendation_blackheads">
        Komedo sering muncul akibat pori-pori tersumbat oleh minyak dan sel kulit mati.
        Rekomendasi: Gunakan exfoliant dengan salicylic acid untuk mengangkat sel kulit mati,
        retinoid untuk mempercepat regenerasi kulit, dan strip khusus komedo untuk hasil instan.
    </string>

    <string name="recommendation_dark_circles">
        Kantung mata atau lingkaran gelap dapat disebabkan oleh kelelahan, usia, atau faktor genetik.
        Rekomendasi: Gunakan produk yang mengandung vitamin C untuk mencerahkan kulit,
        niacinamide untuk mengurangi pigmentasi, dan kafein untuk mengurangi bengkak.
    </string>

    <string name="recommendation_large_pores">
        Pori-pori besar dapat terjadi karena produksi minyak berlebih atau elastisitas kulit yang menurun.
        Rekomendasi: Gunakan niacinamide untuk mengecilkan tampilan pori, retinol untuk meningkatkan tekstur kulit,
        dan masker tanah liat untuk membersihkan pori.
    </string>

    <string name="recommendation_skin_redness">
        Kulit kemerahan sering terjadi karena iritasi atau kondisi sensitif.
        Rekomendasi: Gunakan produk dengan centella asiatica untuk menenangkan kulit,
        aloe vera untuk hidrasi, dan green tea sebagai antioksidan.
    </string>

    <string name="recommendation_wrinkles">
        Keriput muncul karena penurunan produksi kolagen seiring usia.
        Rekomendasi: Gunakan produk dengan retinol untuk memperbaiki elastisitas kulit, peptides untuk mengencangkan,
        dan vitamin C untuk melindungi dari radikal bebas.
    </string>

    <string name="recommendation_dark_spots">
        Flek hitam dapat disebabkan oleh paparan sinar matahari atau bekas jerawat.
        Rekomendasi: Gunakan produk dengan alpha arbutin untuk menghambat produksi melanin, vitamin C untuk mencerahkan,
        dan sunscreen untuk mencegah kerusakan lebih lanjut.
    </string>
    
    <string name="recommendation_eye_bags">
    Kantung mata biasanya disebabkan oleh faktor-faktor seperti kurang tidur,
        kelelahan, stres, atau penurunan elastisitas kulit seiring bertambahnya usia.
        Untuk mengatasi hal ini, disarankan untuk menggunakan produk yang mengandung kafein,
        peptida, atau asam hialuronat, yang dapat membantu mengurangi pembengkakan, meningkatkan
        sirkulasi darah, dan melembapkan kulit di sekitar mata.
    </string>

    <string name="recommendation_default">
        Rekomendasi tidak tersedia untuk jenis kulit ini. Silakan konsultasikan dengan dermatologis untuk saran lebih spesifik.
    </string>
    <string name="change_picture">Ganti Foto Profil</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="profile_picture">Profile Picture\n</string>
    <string name="coming_soon_icon">Coming Soon\n</string>
    <string name="article">Article\n</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="rekomendasi_skincare">Recommended Skincare Ingredients</string>
</resources>